雲加=康熙，艾馬利=雍正，阿迪達=乾隆

雲加=孫權，艾馬利=孫休，阿迪達=孫皓

雲加=諸葛亮 愛蛇=費褘 達狗=姜維

老衲=狗

格拉咸=黎胥留 打下基礎
為路易14打下基礎

雲加=路易14
最長君主(教練) 早期輝煌 後期陷於下風

愛蛇=路易15

達蛇=路易16

啱架啦，阿迪達做多廿年領隊啦

雲加=曹操 開創盛世
愛狗=曹丕 短命種
達狗=曹叡 生唔到仔敗左曹家江山

雲加=垃圾 艾馬利=垃圾 阿迪達=狗

曹叡除咗早死之外屈過達狗好多

龍保係14阿哥

立幼子繼位好on9, 就算司馬懿唔謀佢，曹爽都謀佢啦！

唔駁嘴假老衲嚟？

雲加=李登輝
愛蛇=馬英九
阿迪達=韓國瑜